Q: Make a new role called Potato
A: make-role `Potato`
Q: Make the potato role blue
A: change-role-color `potato` blue
Q: Delete the Moderator role
A: delete-role `Moderator`
Q: Make a role called William and make it red
A: make-role-with-color `William` red
Q: Give Andy the William role
A: give-user-role `Andy` William
Q: make a new role called Robot and make it yellow
A: make-role-with-color `Robot` yellow
Q: can u make a new role and call it Im The Boss
A: make-role `Im The Boss`
Q: do a new role and name it lol lol lol
A: make-role `lol lol lol`
Q: make the Bots role white
A: change-role-color `Bots` white
Q: make another role called Noobs and make it blue
A: make-role-with-color `Noobs` blue
Q: do another role called Gold Member and make it gold
A: make-role-with-color `Gold Member` gold
Q: Make a text channel called general
A: make-text-channel `general
Q: Make a new text channel and name it awesome channel
A: make-text-channel `awesome channel`
Q: nice, now make another text channel and call it roblox
A: make-text-channel `roblox`
Q: List all the roles we have
A: list-roles
Q: What are the roles we have?
A: list-roles
Q: Thank you!
A: No problem. I'm happy to help
Q: make a role called Administrator and make it red
A: make-role-with-color `Administrator` red
Q: Make a role called Tesla
A: make-role `Tesla`
Q: can you please make a green role with the name SpaceX?
A: make-role-with-color `SpaceX` green
Q: can you please make a red role with the name: Tesla?
A: make-role-with-color `Tesla` red
Q: give me the tesla role
A: give-user-role `me` tesla
Q: can you give me the potato role
A: give-user-role `me` potato
Q: now give professor zoom the spacex role
A: give-user-role `professor zoom` spacex
Q: give me the bots role
A: give-user-role `me` bots
Q: remove my bots role
A: take-user-role `me` bots
Q: remove the tesla role from professor zoom
A: take-user-role `professor zoom` tesla
Q: remove reverse's spacex role
A: take-user-role `reverse` spacex
Q: remove my potato role
A: take-user-role `me` potato
Q: make a video games role
A: make-role `video games`
Q: can you get me my avatar url?
A: get-avatar `me`
Q: can you get my profile picture
A: get-avatar `me`
Q: can you get professor zoom's avatar
A: get-avatar `professor zoom`